寄咗封信俾人，寄到之後得返個信封

前幾日寄咗封信俾人，對方收到之後發現封信得返信封打開咗，入面啲野唔見晒，入面係cam保險嘅個人資料同收據 估計係寄嗰陣信封癡唔實打開咗（寄嗰陣confirm過冇打開）

想問下有冇可能去郵局搵返啲文件 如果佢地發現啲跌咗出嚟嘅文件，會唔會保管住先？

痴嗰陣冇lam好lam滿？

個人資料冇了

一定係痴唔好 有冇再加膠紙痴實?
沒了

我自己寄野雖然都會LAM哂,但都係信唔會加膠紙

唉屌，應該衰在冇痴膠紙

打去郵局問啦，係度問有鬼用咩

就係我夜晚先知道，郵局關咗門呢 聽日先去問

依啲一定寄掛號架喎⋯⋯

點樣cam住d保險

話說巴打個心仲有無事?

有 等緊12月做手術，但學都要照返，每日都膽戰心驚

巴打加油

做埋個手術就變返正常人

下次呢啲都係用公文袋裝啦

用水泥封埋佢

btw啲野已經搵返，琴日去咗郵政大樓拎